尋人 相認

今日下就五點幾發夢響皇后大道東行街嗰陣食咗TG,
眼同塊臉勁乸停咗響度，有位手足好好拉住我走左入內街，有途人俾咗幾支生理鹽水佢遞比我，好想多謝佢想請佢食飯，麻煩各位幫忙，感激大家！

時間地點同情況 我諗都唔會咁巧合 希望冇炒車令你認錯人
雖然過左1日 唔知你仲睇唔睇到
食飯就唔係必需 但係運動結束後希望都可以相認
有良心ge朋友我唔介意多個